64歲，210分鐘，32440餘字，全程站立無休息，沒喝一杯水。

你份糧包左架

啲中文好垃圾

個口一定臭過屎坑

係成個家族既糧都包左架

幾時死

咁都要打飛機

好撚辛苦你呀？唔好做囉

共狗死全家

有錢又有權
點同啊？

689 讀佢份施政報告咁辛苦班中國人又唔俾面

睇下人地習近平，64歲，210分鐘，全程站立無休息。
好心香港班廢老反省一下

64 ......

輪平安米果陣咪企得囉

好嘔心

口水多過茶

照稿講 弱智都識啦

64 唔係敏感數字黎既咩

print出嚟貼關愛座

唔數埋個肺用左幾耐

串緊香港班廢老

點解唔飲水？

唔飲水都打飛機 on9渣